# Reto #12: Trineos eléctricos, ¡guau!

Papa Noél tiene nuevos trineos eléctricos pero debe controlar el consumo eléctrico ya que sólo tiene una batería de 20W.

Nos dan un array de trineos, de peor a mejor, con sus respectivos consumos. Cada trineo es un objeto con dos propiedades: name y consumption.

El campo consumption es un número que representa la cantidad de vatios (W) que consume el trineo para cada unidad de distancia. El campo name es una cadena de texto que representa el nombre del trineo.

Crea un programa que nos devuelva el nombre del mejor trineo disponible que nos permita cubrir la distancia.

```javascript
const distance = 30;
const sleighs = [
  { name: "Dasher", consumption: 0.3 },
  { name: "Dancer", consumption: 0.5 },
  { name: "Rudolph", consumption: 0.7 },
  { name: "Midu", consumption: 1 },
];

selectSleigh(distance, sleighs); // => "Dancer"

// Dasher consume 9W para recorrer 30 de distancia
// Dancer consume 15W para recorrer 30 de distancia
// Rudolph consume 21W para recorrer 30 de distancia
// Midu consume 30W para recorrer 30 de distancia

// El mejor trineo con el que puede recorrer
// la distancia es Dancer.

// Dasher recorre la distancia pero es peor trineo
// Rudolph y Midu no pueden recorrer la distancia con 20W.
```

## Recuerda que:

- La batería siempre es de 20W.
- La lista de trineos está ordenada de peor a mejor trineo.
- Tienes que devolver el nombre del mejor trineo que nos permita cubrir la distancia con los vatios que tenemos disponibles.
- Si ningún trineo es usable para la distancia, devuelve null.
